# REPOMAN POT TRANSLATION TEMPLATE.
# Copyright (C) 2020 Ian Santopietro
# This file is distributed under the same license as the REPOMAN package.
# Ian Santopietro <isantop@gmail.com>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-17 12:35-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2022-07-14 15:09+0800\n"
"Last-Translator: huaweidu <huaweidu@foxmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: repoman/dialog.py:80
msgid "Add Source"
msgstr "添加软件源"

#: repoman/dialog.py:109
msgid "Enter Source Details"
msgstr "输入要添加的软件源的链接"

#: repoman/dialog.py:113
msgid "e.g. ppa:mirkobrombin/ppa"
msgstr "例如：ppa:mirkobrombin/ppa"

#: repoman/dialog.py:124
msgid "Source Line"
msgstr "Source Line"

#: repoman/dialog.py:179
#, python-format
msgid "Could not add source: %s"
msgstr "添加软件源失败：%s"

#: repoman/dialog.py:182
msgid "Could not add source"
msgstr "软件源添加失败"

# {} is the repo entered which couldn't be added
#: repoman/dialog.py:184
msgid "{} could not be added"
msgstr "{} 添加失败"

# {} is the name of the source/repository
#: repoman/dialog.py:194
msgid "Remove {}"
msgstr "删除 {}"

#: repoman/dialog.py:223
msgid "Are you sure you want to remove this source?"
msgstr "你确定要删除这个软件源吗？"

#: repoman/dialog.py:230
msgid ""
"If you remove this source, you will need to add it again to continue using "
"it. Any software you've installed from this source will remain installed."
msgstr ""
"如果你删除这个软件源，你需要再次添加它以继续使用它。"
"你在这个安装源上安装的所有软件会被保留。"

#: repoman/dialog.py:239
msgid ""
"If you remove this source, you will need to add it again to continue using "
"it."
msgstr ""
"如果你删除这个软件源，你需要再次添加它以继续使用"
"它的软件。"

#: repoman/dialog.py:258
msgid " All flatpaks you've installed from this source will be removed."
msgstr "从这个软件源安装的 Flatpak 包会被全部删除。"

#: repoman/dialog.py:263
msgid "Removed Flatpaks"
msgstr "删除的 Flatpak 包"

#: repoman/dialog.py:278
msgid "The following Flatpaks will be removed with this source:"
msgstr "下面的这些 Flatpak 包将随这个源一起删除："

#: repoman/dialog.py:322
msgid "Modify Source"
msgstr "修改软件源"

#: repoman/dialog.py:345 repoman/dialog.py:365
msgid "Name"
msgstr "Name"

#: repoman/dialog.py:347
msgid "Source Code"
msgstr "Source Code"

#: repoman/dialog.py:349
msgid "URIs"
msgstr "URIs"

#: repoman/dialog.py:351
msgid "Version"
msgstr "Version"

#: repoman/dialog.py:353
msgid "Components"
msgstr "Components"

#: repoman/dialog.py:355
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: repoman/dialog.py:537
msgid "Homepage"
msgstr "主页"

#: repoman/dialog.py:545
msgid "Installed Flatpaks"
msgstr "已安装的 Flatpak 包"

# {} is the name of the source/repository
#: repoman/dialog.py:561
msgid "The following Flatpaks are currently installed from {}"
msgstr "下面这些 Flatpak 包安装自 {}"

#: repoman/dialog.py:576
msgid "Applications:"
msgstr "应用："

#: repoman/flatpak.py:65
msgid "Flatpak Sources"
msgstr "Flatpak 包软件源"

#: repoman/flatpak.py:70
msgid ""
"These sources are for software provided via Flatpak. They may present a "
"security risk. Only add sources that you trust."
msgstr ""
"这些软件源通过 Flatpak 提供软件。"
"它们可能存在安全风险。建议您只添加你所信任的软件源。"

#: repoman/flatpak.py:92 repoman/list.py:76
msgid "Source"
msgstr "Source"

#: repoman/flatpak.py:96
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: repoman/flatpak.py:101
msgid "Type"
msgstr "Type"

#: repoman/flatpak.py:117 repoman/list.py:92
msgid "Add New Source"
msgstr "添加新的软件源"

#: repoman/flatpak.py:126
msgid "Remote Info"
msgstr "远程信息"

#: repoman/flatpak.py:135
msgid "Remove Selected Source"
msgstr "删除所选的软件源"

#: repoman/list.py:55 repoman/stack.py:60
msgid "Extra Sources"
msgstr "其他的软件源"

#: repoman/list.py:60
msgid ""
"These sources are for software provided by a third party. They may present a "
"security risk or cause system instability. Only add sources that you trust."
msgstr ""
"这些软件源是第三方提供的，它们可能会带来安全风险或导致系统不稳定。"
"建议您只添加您所信任的软件源。"

#: repoman/list.py:78
msgid "URI"
msgstr "URI"

#: repoman/list.py:101
msgid "Modify Selected Source"
msgstr "修改所选的软件源"

#: repoman/list.py:110
msgid "Delete Selected Source"
msgstr "删除所选的软件源"

#: repoman/settings.py:34
msgid "Community-maintained software"
msgstr "社区维护的软件"

#: repoman/settings.py:35
msgid "Proprietary drivers for devices"
msgstr "设备的专用驱动程序"

#: repoman/settings.py:36
msgid "Software with Copyright or Legal Restrictions"
msgstr "具有版权或法律限制的软件"

#: repoman/settings.py:54 repoman/settings.py:71
msgid "Include source code"
msgstr "包括源代码"

#: repoman/settings.py:62
msgid "Prerelease updates"
msgstr "预先发布的更新"

#: repoman/settings.py:87
msgid "Official Sources"
msgstr "官方的软件源"

# {} is the name of the OS, or "your OS"
#: repoman/settings.py:94
msgid ""
"Official sources are provided by {} and its developers. It's recommended to "
"leave these sources enabled."
msgstr ""
"官方的软件源是 {} 和它的开发者们提供的。"
"推荐您启用它。"

#: repoman/settings.py:114
msgid "Reset Mirrors to Defaults"
msgstr "初始化"

#: repoman/settings.py:136
msgid "Developer Options (Advanced)"
msgstr "开发者选项（高级设置）"

#: repoman/settings.py:148
msgid "These options are primarily of interest to developers."
msgstr "这些选项主要对开发者有益。"

#: repoman/settings.py:213
msgid "Remove Mirror"
msgstr "删除镜像"

#: repoman/settings.py:243
msgid "Add a new mirror"
msgstr "添加一个新的镜像"

#: repoman/settings.py:245
msgid "Add mirror"
msgstr "添加镜像"

#: repoman/stack.py:54
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: repoman/stack.py:57
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: repoman/stack.py:66
msgid "Flatpak"
msgstr "Flatpak"

#: repoman/updates.py:35
msgid "Important security updates"
msgstr "重要的安全更新"

#: repoman/updates.py:36
msgid "Recommended updates"
msgstr "推荐的更新"

#: repoman/updates.py:37
msgid "Unsupported updates"
msgstr "不再受支持的更新"

#: repoman/updates.py:59
msgid "Update Sources"
msgstr "更新软件源"

#: repoman/updates.py:64
#, python-format
msgid ""
"These sources control how %s checks for updates. It is recommended to leave "
"these sources enabled."
msgstr ""
"这些源控制 %s 怎么检查更新。"
"建议你启用它们。"
